如果2018 playoffs 1st round 勇對雀

大家點睇？當初其實未到last moment都未firm到個ranking，如果當初真係咁打，雀有冇機會贏到冇咖哩嘅勇

有機會

其實防守幾好j 教練有料